依家 L 登真係一大班 on9 仔，GDP 都唔知係乜

我講買 moon 會唔會真係以為我想買個月亮呀低能仔

鏗哥

我聽你講報了asso

努力讀

鏗哥支持你

有冇買 mouse呀？

點解唔返中國讀

你up 咩撚野呀

中國好多大學，好過屈就係香港讀asso

GDP GAP GBA